急！Twitter嚴重俾五毛洗板 國際文宣戰唔輸得！

#HongKong 呢個trending hashtag
打開一堆五毛po
仲要有成幾千點擊
麻煩咁多位 文宣幫拖！！

Push

P牌仔求推

開完TWITTER 第一件事就係搵#followbackhongkong手足互相follow
唔好睇完就算, 花多幾秒禁個RT同LIKE
POST TWEET既時候加多幾個HASHTAG 令更加多人搵到個TWEET
TWITTER戰線 多你一個真係好多

個timyip

推

求大家加入國際戰線！！！

push

但要點幫

推啊！！！！！

推多啲唔係5毛嘅po同留言

呢個石立安不停出fake news
要report到佢收皮

五毛中意po
-渲染手足好暴力（放火、打人、燒圖書館）外界睇到既大多一班黑衫黑褲包曬五官 某程度上睇得多真係可能好似驚犬咁當人做一個color object

集氣推
（唔好太打手feel 似平時呻下咁casual啲）
講下e.g呢單
唔好俾班五毛dehumanized手兄!!!!!!